啲警察集完會，今日咪又係要返工😂😂

階段性勝利，俾啲掌聲自己